啱啱同老母嗌咗大交，求安慰

我覺得好shame 我老母係嗰啲成日以為自己好醒，但係剩係會睇自己想信嘅新聞。黑警打人啲片比埋佢睇佢就話示威者挑釁。我覺得佢好陌生，究竟係有幾冇良知。頭先同佢嗌得好勁，真係好撚嬲，嬲佢點解咁唔明白事理。我嬲嬲地走咗去個friend屋企，但係到而家都好唔開心，究竟可以點做

sorry 好sad講野1999

我都係咁

本身同婆婆一齊睇新聞 佢問咩事 之後我就解釋比佢聽 講講吓佢話我「DLLM駁嘴 大學生讀屎片 養你咁多年都唔明我地幾錫你 你到死都唔好返嚟見我」

結果呢段時間真係無再聯絡過 唉佢好快就80大壽 我都唔知可以點 唯有等時間沖淡吓。。。

共勉之啊巴打

我老母都話俾錢我讀大學就讀到我而家咁樣
話係佢縱壞咗我
你都加油

啱啱睇咗篇文 睇完舒服啲 至少仲有人明自己 證明自己唔係一意孤行

對我嚟講 擇善固執係座右銘！

對牛彈琴無用的話 倒不如等時間證明一切

睇開啲！無嘢撐唔過！屋企人都同情侶一樣啫 床頭打交床尾和

我已經冇再同屋企人講野
日日番到屋企自己番入房 飯都冇食 餓到第日朝早每同佢地講野都好攰 冇力再去解釋